淘大放盤3日即賣

美聯物業九龍灣德福及淘大花園分行(3)高級營業經理黃家明表示，購買力湧現，淘大花園本月暫錄約12宗買賣成交，有兩房單位放盤短短3天即獲承接，獲外區換樓客斥660萬元購入。

負評是不信新聞
定
廢炎？

接受現實啦連登仔

好多負評

660係幾尺？